# Dinamcika Development

## SPA application with adaptive height
В даном примере приведен пример разметки для создания SPA приложения с адаптивной высотой тела страницы.

Особенностью такой реализации является следущие свойства:

1. Если на странице недостаточно контента для пояления скролбара, футер остается прижатим к нижнему краю экрана.
2. Если на странице достаточно контента для появления скролбара, футер и хедер визуально не мешают остальному контенту страницы.

С структурой и стилями вы можете ознакомится в файла этого примера, ниже я опшиу механизм роботы.

```css
html{
    height:100%;
}
```
Устанавливая такой стиль для тега `<html>` мы сообщаем ему высоту родительского элемента. Для `<html>` таким елементом выступает вьпорт окна браузера. Таким образом `<html>` становится по высоте равным высоте обозримого окна браузера.